[阿亞衝突]烏克蘭購買土耳其無人機 土耳其支援+軍援烏克蘭

[阿亞衝突]烏克蘭購買土耳其無人機 土耳其支援+軍援烏克蘭

烏克蘭人：
離美國太遠，離俄羅斯太近，唯一更近烏克蘭的北約成員國土耳其。

The leaders also called for negotiations on a free trade agreement that have been going on since 2012 to be concluded this year.

Last year, Ukraine also purchased six Bayraktar TB2 armed unmanned aerial vehicles and three ground control station systems from Turkey.

A delegation led by Ukraine’s vice prime minister visited Turkey last August.

Turkish President Erdogan hails deepening cooperation with Ukraine

烏克蘭越嚟越不滿亞美尼亞支援俄羅斯同「白俄羅斯行政機關首長盧卡申科」

Turkey, Ukraine Sign Military Cooperation Agreements

離美國太遠，離俄羅斯太近，唯一更近烏克蘭的北約成員國土耳其同波蘭。

Ottoman Empire 2.0?

冇計, 土耳其對烏克蘭冇任何政治衝突

土雞對烏無仇對俄有怨

烏克蘭睇嚟又要畀人整多鑊金.

Successful trial in Ukraine for the Turkish drone Bayraktar TB2

敵人的敵人，好難明咩？

依家好亂
歐盟不喜土雞人權同係地中海搞希臘
然後俄仔長期係歐盟假想敵
土雞同俄仔又不和，係阿亞打代理人戰爭
但土雞又係北約成員國

佢地的確無咩政治衝突

歷史上
波蘭(烏克蘭)走去支援維也納
被視為極大錯誤

即係大亂鬥

n國聯軍

true

好想蘇維埃可以復興
可吞咗烏克蘭

遲下美俄歐一齊收火雞皮

Pompeo批評土耳其支援阿塞拜疆襲擊亞美尼亞

Pompeo Criticizes Turkey's Involvement in Nagorno-Karabakh Conflict

土雞同俄仔雖然不和（例如敘利亞問題的分歧）
但係對抗美國上有一定默契 例如土耳其用俄製Ｓ４００
唔會走去打大交

同時火雞唔俾俄佬吞埋成個烏克蘭

因為敵人嘅敵人就係朋友

土耳其好識玩，知道歐盟(包括波蘭同波羅的海三國)冇佢守門口[防俄佬]唔掂

Different types of Turkish drones

睇唔撚明啲關係

可以當係敵人嘅敵人就係盟友關係

Riding the Dragon: The Bidens' Chinese Secrets
[紀錄片]登龍拜相：拜登家族的中共蟈祕辛

垃圾歐盟完全唔撚幫鳥克蘭好撚ON9
俄仔打到黎都唔撚幫

呢d先係Realpolitik，比著香港人肯定話土耳其同俄羅斯無分別

但土耳其睇俄狗頭

關係同西方神話一樣咁亂

其實唔係咁亂 歐盟眼中土狗同俄佬邊個坐大都唔係好事
所以佬土兩邊都唔會幫 維持一個balance最好

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

同係黑海
支持烏克蘭即係同俄佬過唔去

土耳其佬同俄佬互相利用，俄佬提防土耳其癲起上嚟會搞埋巴沙爾，土耳其提防俄佬食埋（政經同軍政壓力上吞併，就算唔係土地上吞併）Kyiv

烏克蘭咁就做左受害者，都係入唔到去歐洲民主化，比兩個獨裁國家撚

勇既都死得7788 人民好快厭戰

唔係厭戰，係應該絕望左
因為都要面對現實問題，經濟太差

係 但其實佢地人民識既語言好多 學術水平都高 仲要多靚女

咁多靚女搞性都一早翻左身

好多支狗過去識女食女

烏克蘭妹好多都鍾意土耳其男仔

烏克蘭妹好多都鍾意世俗化嘅土耳其男仔

因為美國、英國同歐盟冇實際支援過烏克蘭

土耳其點樣同俄羅斯+伊朗埋堆（雖然土耳其、俄佬同伊朗三國只係互相利用，土雞唔信伊朗+俄佬，同時俄佬+伊朗唔信土雞），美國都唔敢踢土耳其出北約

美國大選辯論》川普控拜登從俄國手上拿錢
川普：沒人比我對俄羅斯更強硬

奧巴馬同拜登冇真正賣過武器俾烏克蘭

土耳其同烏克蘭一向俾西方（五眼同歐盟）冷待，土耳其(北約成員國之中最唔似北約成員國嘅土耳其)同烏克蘭一直想成為西方社會一員但俾歐美拒絕

烏克蘭同高加索、敘利亞：俄vs土
美左+歐+中vs土俄
美右vs中，歐左右逢源但即係睇住中死，波羅的海親美、俄搖擺

反過來，土耳其都冇理利俾俄係中東東歐再坐大